立即封關！ 收高鐵站皮

屌你老母臭閪，為左錢奶都算，依家講緊瘟疫屳港剷都咁既閪樣，香港人真係抵撚死